去左上水連豬餐廳食日本野

食牛肉飯

元氣正啲wo

名?

想試好耐 話哂連登仔 撐下

鰭葵

有冇巴打住上水

去埋山下麵家啦 真日本人

屌你老母

識食

念力師

係邊

你講你呀on9 五毛

我们中国人一定支持元气

食過幾次...D拉麵一時時

鮨葵？

老實講之前食過覺得環境麻麻，食物質素都有待改進價錢就普通

係呀 我見咁幾得意 過黎試試 一般般啦

屎你都話正

反而個手卷ok

簡左個貴餐 頂8十幾蚊

OK悶得濟 發表完 唔阻你地啦

你念力抗共

咩名

一直有幫襯開
啱啱開既時候幾好食
但質素越嚟越差
依家真係不了

個門口大大隻連豬先正呀

一般 不過D畫好搞笑

幾搞笑🥸

有冇豬肉食

有呀 豚肉飯

呢間好黃

好殘忍

應該都黃既 反而個手卷幾好食

原來你鍾意食蟲

都係既 都唔理得咁多架啦

有兩隻豬就一定係黃

各有各喜好

佢入菜單有畫架 得閒就去觀摩下

依間麻麻地 照燒雞好乾
聯和墟個啲好食好多

有無我咁黃

反而小食正 可能我個個唔好食

聯和墟個D 冇上水咁好食

我條底褲好黃

壽司好食，sukiyaki 牛肉鍋好食。其他麻麻

大統領同竹月亭好好食喎

連豬好食好多

個手卷超正